深井浪翠園一單位發現3具屍體

又嚟

開始黎料

呢個97負家產樓盤

兇宅GOGOGO

恐怖

手足

一家燒炭 ?

國安法都唔洗出
直接滅口

倫常慘案?

浪翠就係香港寒暑表

肯定去過中大

RIP

屌你老母 果然冇block錯

炒燶咩呀？

租客定業主

大人死就算
咪拖埋細路仔

深井浪翠園一名母親及一對子女昏迷單位證實不治

深井浪翠園懷疑發生命案，3人被發現倒臥在單位，警方正在場調查。現場是浪翠園第三期10座的一個單位，警方中午12時許接報，有人報案稱回家時無人應門，消防到場破門，進入單位後發現3人倒臥在單位，失去知覺。其後證實3人已經死亡。現場消息說，相信3名死者是母親及子女關係，子女分別10多歲和20多歲。

2020-11-21 13:42:34

深井 麗城97 到沙士都係燒炭燒到顛左既地方

換acc啦智障仔

又一隻

上個禮拜。。。

「我屋企人冇曬！」蘇屋邨單位煤氣喉疑遭割斷 三母子死亡

浪翠園係咪嗰啲樓市好嗰陣當豪宅賣，樓市差就跌到含包散嗰啲

而家入手點睇

岩岩釘3件 仲新鮮滾熱辣
而家即入手

Blocked
好撚好笑咩

煩膠

子女分別10多歲和20多歲。

慘

依家咩價

重演

諗得過

慘

20多歲一齊死？

屌知錯了以後唔玩

靠估
老豆出街無帶鎖匙?

咁快就浪費左個Account

可能落咗藥 呢啲老母好自私
我唔信一家三口都想死

死左三件蝗啫

收到風 呢個就係深井大屠夫

我都覺
CLS 有冇咁啱三個一齊想死？
自己死又要拖人落水真係好自私

好大機會老母殺兩子女
自己死就算啦

之前有一單都係咁

咁我block埋你呢次以後都唔再block了

手足

屌你老母臭系
死黑警點撚樣呀

個阿爸好大可能嗰晚冇返屋企
如果唔係好難朝頭早出門口嗰陣
發現唔到跡象

點解個仔要拉埋屋企人自殺既？

深知香港已經無得救，趕住去刷首抽

手.....

咁就冇咗一個acc

又要威又要戴頭盔

on9

樓價企硬

已封鎖會員 懶過隻豬呀

似炒燶左

blocked

藍絲手足？

手
足

block咗好耐

黑警死全家 不要block我

光復香港 貪玩亂講

9估條佬可能有外遇

明明立左國安法
立法會冇哂攪抄派議員
香港已經好美好
點解都會發生啲咁嘅事

新聞話個老豆兩個月無番屋企

如果係咁真係好衰

可能係大陸工作果d

好悶呀，有無d新意架

女人真係好兇狠

反鎖

深井青山公路浪翠園發生倫常慘案！屋苑3期第10座一單位，今午(21日)12時47分，男戶主離家近2個月後返回上址寓所，發現單位大門反鎖，屋內無人應門，擔心家人出事，於是報警。消防到場破門而入，發現3人倒臥屋內，經檢驗後證實均已死亡。消息指，3名死者分別為報案人妻子及21歲女兒及17歲兒子，事件原因有待了解。

又開始傳染

其實block 完又要睇個cm

咁block 黎有咩意義

係咪唔知有完全封鎖呢樣野

提醒其他人

佢都幾好笑

佢就係想有人注意佢，你地個個都咁諗冇完全封鎖到，又次次見到佢都屌佢一次，咁有咩用

人非聖賢 孰無柒事

我block完就唔會真接覆嗰個人

但總有人覆

睇下咩價先

似係疫情令經濟唔掂嗰類

你老母

單機啦柒頭

上面有講啊老公走咗佬啊

係有得升嘅話過去10年都升咗啦

NMSL
Blocked

浩劫灣先係

我都block咗
利申唔知佢噏咩

浩劫灣個位靚過浪翠
早幾年都已經翻咗身
浪翠97果陣吹新機場
會重點發展
點知依家機場條路通去咗屯門
深井下路仲係日日塞死

直接完全block 自撚己單機啦

Booom

請善用起底功能

insurance

10多歲同20多歲 都

咩單位？想買

正常開唔到屋企道門唔係會揾開鎖佬咩，點會call消防

Blocked

又係男戶主返完工返去無咗全家
上一單男主戶都係果欄工作？
到底做咩事....

做子女嘅
呢期要睇實自己同居嘅老母

Rest in peace